哈哈，又要話人曱甴廢青，而家搞個黃色經濟圈又瓜瓜嘈

我地曱甴嚟㗎嘛，整污糟你地方就唔好啦

一於大力懲罰黃色經濟圈！

中資係香港已成市場毒藥！